所有勇武同前線有心理準備同班渣滓近身戰未？

班渣改咗策略，用極少量速龍衝嚟拉人

少人嗰陣大家可唔可以一齊打返佢哋轉頭？
我今日竟然係前線聽到有人講唔受傷，我真係呆撚咗

經過今日之後，希望所有勇武前線嘅手足都會有心理準備，就係同班渣滓近戰嘅準備